未做選民既你快啲入黎申請做選民！

大家可以print出黎郵寄 (唔洗貼郵票) 或者網上交表 再唔係去民政事務處拎表都得
唔好懶申請, 而家即刻登記！！

其實選邊個入局有冇所謂，反對派一早已是少數，有咩唔妥咪拉吓布，阻礙開會，再唔係一二百萬人上街，圍下立法局，政府都係跪低㗎啦⋯⋯唯一好處就係個個月喼公帑十幾廿萬，用公家錢反政府？

我叫人投票盡公民責任都要唔比？
五毛死全家
( Show Blocked User - Sapien )完全封鎖

鍵盤戰線有個選民登記填表機 填完即刻upload就得咗

郁D就咒人死全家，你邊忽係公民，係暴民啊⋯⋯

唔建議交低個人資料比人

推